對Ex既一句說話

.......

你老母臭

我黎英國搵你啦 我食硬你！

太多想講 一句真係吾知邊句先夠狠

屌你老母臭閪
做雞啦你

講得好

屌你老母 祝你遲早比女玩反轉頭

絲打 好火咁啵

愛情入面係有報應
若然未報 時辰未到

吾你老母

點解唔要我

對唔住呀....

你仲愛唔愛我？

慢慢等